[重慶森林] 5旬土籍男廚涉姦20歲內地女 微信相識靠翻譯溝通

由內地來港旅遊的20歲女子，前年11月透過手機通訊軟件「微信」認識年長逾30年的土耳其籍男廚師，惟剛相識即日，男方便要求到女方下榻的賓館客房聊天，期間在賓館內涉嫌將女方強姦。男廚師否認一項強姦罪，案件今日(29日)在高院開審。

涉案52歲被告AKKOYUN Mustafa，被控在2016年11月15日凌晨，於尖沙咀重慶大廈的一間賓館房間內，強姦當時20歲的中國籍女遊客X。

控方開案陳詞指，事主X於案發前一晚因喝了過量的酒，需送院治理，出院後她回賓館睡覺，並透過「微信」的「搖一搖」功能認識被告，二人溝通時主要依靠「微信」的翻譯功能。他們相識不久，被告便要求跟X見面，X起初以身體不適為由拒絕，被告堅持見面，最終X准被告到賓館逗留20分鐘。

控方指被告進入X的房間後，雙方聊天一會X便睡着，X醒來時見被告睡在她側邊，試圖摟住她和吻她的臉。X用簡單英語說「no」和「out」制止被告，但被告未有理會，更強行吻X的私處並與X性交，過程中被告沒有使用安全套。

被告離開賓館後不久，X便立即致電999報警，報稱遭到強姦。X在警署協助調查期間，被告仍用「微信」跟X聯絡，警方遂指示X約被告在尖沙咀見面，趁被告現身時將他拘捕。

控方指，被告在警誡下表示，當晚X睡了後，他在另一張床休息，他堅稱除了用手推過X的肩膀外，與X便沒有其他身體接觸。惟法醫發現X的陰道有被告精液，被告今日在庭上便承認曾與X性交，但聲稱是在X自願下進行。

控方透露，X在事發前已因家事感到不快，受情緒困擾，更曾經因自殘送院，需轉介給精神科醫生跟進。但控方強調，X有情緒問題並不代表她的供詞不可信，相反被告卻利用事主這方面的弱點滿足自身性慾，明知事主不願意，仍強行與事主性交。控方明天(30日)開始傳召證人作供。

勞

抵死 唔俾我屌

勞資糾紛
完

女 ： no out, no out

一次性交一日房租